# Веб-интерфейс

Стек: typescript, webpack, React, React-Router

## Как собрать?

Для установки зависимостей:

`npm install`

### Для разработки

Запуск локального сервера для разработки

`npm start`

Приложение доступно на `9000` порту ([http://localhost:9000/](http://localhost:9000/))

Изменить порт можно в конфигурации webpack: `webpack.config.js`.

### Для сборки production версии
`npm run build`

Приложение собирается в папку `\dist`

## Замоканный API
В dev версии в файле `src/index.development.tsx` подключается файл для подмены сервера api
`import "./__apiMock__/apiMock";`
или
`import "./__apiMock__/apiMockStatic";`

Они отличаются тем, что apiMockStatic работает со статичным массивом 3000 пользователей, apiMock каждый раз генерирует рандомные данные, зато пользователей неограниченное кол-во

Для работы с реальным API стоит закомментировать соответствующие строки